元朗有市民因在站內未能出示有效車票被帶走

【 4.21 元朗即時｜有市民因在站內未能出示有效車票被帶走】

1942 一名市民於元朗站閘內因未能出示有效車票而被警方帶到封鎖線內，記者未能上前拍攝。現場亦有消息指，該名市民已被警方拘捕。

攝/ Marco Pang

原來依家唔見咗八達通同車飛，都會俾人拉

以前補錢就得，原來依家要拘捕

元朗咁重防仲用廢老卡

未能出示有效車票
跳閘呀

咁咪一樣
一係就搭巴士入黎啦

唔一定係跳閘，可以係買咗飛之後跌咗

跳閘關班狗乜事？

証明721警黑合作，同藍絲策劃恐怖襲擊
鐵証如山

用廢老卡都算未能出示有效車票

用廢老卡入多條盜竊罪